（房屋達人請入）有層樓揸手想換樓或投資

4x年樓齡 銀行估價670萬 近地鐵站 最近兩個月前成交640萬

490呎想換三房 諗緊oma oma 607呎 8球 每個月供12000蚊左右 （三個人分 非高收入人士）

或者

換村屋地下連有入車花園（5 6球可能都有靚盤非太偏癖） 無咁大經濟負擔 可能借少少裝修 每個月還一兩千

想問下會唔會有其他投資選擇

按住現住層樓再放租供樓 去比首期oma oma自住等兩三年理想會升

希望有投資達人可以比下意見 小弟暫時一知半解 家母嫌現住樓太殘要裝修或換樓

三個人月入夠做兩層樓按揭?

人工幾多先？ 你有按揭係手再過多次壓力測試要求唔同咖喎

加埋50k左右

三個人分別幾歲同咩收入？
邊個而家係業主？現金有幾多

24 27 52 每人搵萬中萬尾左右

52歲係業主 無乜現金得層樓

業主年紀大，要搵多個後生擔保佢先借到30年放盡個槓桿
淨返果個後生搵得咁少，而家樓價佢單打做唔到高成數按揭
即係話3個人只能用105倍去借，即是最多借到500萬鬆啲

無現金下，
如果你地想買上面既單位就一定要換樓；想收租就踏實啲搵返間480萬內既樓

依家睇中左元朗村屋五球半

樓換樓自住最保守 裝修完可能仲有錢剩

按左層樓放租cover返還款果舊錢再拎按左舊錢去比首期 又有冇得諗 暫時未做齊資料搜集 想上黎問下可唔可行先

如果你地無80萬儲蓄就唔洗諗hold 得曬呢兩間
就算有都唔建議，太盡，正常你有返100萬左右先叫可以咁諗

咁諗樓換樓又唔洗個個月拎幾千黎還好係最佳選擇 其實好想住村屋 有26 46